行動升級之前，大家都miss咗「設下死線」呢個步驟

設下咗死線，如果政府唔回應，咁就係政府嘅責任。

而家大家不斷行動升級又冇死線，好似冇咗個方向咁，又被人感覺係示威者嘅責任

推

唔好忘記條方程式

和理非唔阻旅客> 定死線 > 政府不回應就全面阻塞機場

[塞乜X嘢]！我講機場呀

Push 8.31

呢個重要，推

同意

勿忘14年雨革教訓

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

唔set死線->目標失焦->等輸

721

認同請分享，推

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

完全正確

黑警打人之前都要舉旗啦，一樣道理。
佢唔舉旗你咪屌佢囉係咪先?

818後升等 其他大家點睇

自推